希望唔認同區選既人都去投下票

就好似勇武手足想和理非一齊勇武一樣
雖然個選舉制度可能好差 甚至佢覺得唔應該投票 要抵制

不過你投咗票起碼唔會搞到件事惡化
但冇你果票可能就會令更多垃圾入區議會 令佢地更多彈藥話有民意 黃既候選人少咗資源繼續搞
港共亦都唔會因為少咗投票率而做任何改變，只會鳩up有民意變本加勵

就算就算真係好憎投票 都希望手足唔好對區選用任何魔法 比藉口佢取消 因為咁同做和理非既阻膠差唔多

兄弟爬山 各自努力